屌你老母黃尸禍中亂港

我屌你地老母啊

屌你老母死黃尸禍中亂港

我無野講啊

呢條友個臭串表情有幾分似唯唯

又真係幾似